★八號波須出勤 兼無保障、無補貼，外判清潔工慘成現代奴隸

政府外判員工工作條件差劣，不論在薪金或福利保障方面也備受剝削。惟外判工須在無保障、無補貼，甚至無需要的情況下於惡劣天氣中上班，實在不能接受。

政府外判清潔工的悲歌

香港天主教勞工事務委員會今日（9月18日）公布調查，發現在143名須戶外工作的食環署及康文署外判清潔工人中，有近兩成在8號風球下仍須出勤；另有六成在黑色暴雨警告下需要上班；同時，他們普遍不獲當值津貼。另外，更有逾四成半的清潔工稱僱主並無提供於惡劣天氣下工作的安全訓練。如此坎坷的工作條件，沒有監管外判商的政府可謂草菅人命，必須問責。

又要屌又要做

資方:你唔做大把人想做…

奴隸:我做！

最低層office工都開始係咁啦，政策幫哂老闆個邊仲唔食盡你咩

我地香港大城市嚟架嘛

slave dna

香港人咪喺中國人，
血脈同人性特徵無異

你唔做即刻冇飯開你就已經失去議價能力
話之你以前大老細定blue blood dna

所以話你地一定要仆街
資本家先可以強大

魯迅又贏

有冇四獸被鞭圖

睇下香港 windows user

唔知post左去邊個 牙中post

咪撚玩啦,去做保安/洗碗/譚仔阿姐唔得既?
全部都高人工過政府外判清潔多多聲
而家係班廢老個個爭住做奴隸咋